對付有人自己扮大台方法

有班傻西成日自己份代表去傾傾傾
對付佢地方法就係佢地傾好唔準做乜
就更加要做乜
還掂拉曬呢班大台傻西仲好

到時俾人拉都話係佢指示我咖
佢係大台 拉埋佢啦

販民左膠共諜偽抗爭賣港實錄
第十一次更新

69 #劉小麗、#姚松炎 於facebook上割勇武蓆
616 #林卓廷 指我地贏緊 5:0 有義士唔同意就同糾察逼義士除口罩
617 #朱凱廸 叫人小組討論
617 #民陣 民陣義務律師團隊發聲明同伍展邦義務律師行割蓆，人格謀殺伍律師
621 #張超雄 護送狗車入狗竇
621 #黃之鋒 於警察總部門口搞大台投票決定聚散
626 #林朗彥 G20日本登報亂咁?又唔道歉
71 #梁耀忠、#林卓廷、#毛孟靜、#鄺俊宇、#區諾軒、#張超雄、#毛孟靜 恐嚇及阻止市民行進入立法會
71 #朱凱迪 向外媒講抗爭者「唔係爭取真普選」
71 #黃碧雲 於facebook上割勇武蓆
74 #黃碧雲 提倡書面傳閱財委會議案
76 #何式凝 指責「光復屯門」趕絕大媽舞為性暴力
711 #張超雄 絕食時無要求四大訴求增加「實行真雙普選」
714 #朱凱廸 捨身保護警察
717 #林卓廷 企圖用抗爭者照片威脅要抗爭者停手
718 #張超雄、#楊岳橋、#尹兆堅 企圖復活逃犯條例修訂
718 #張超雄 組織老人糾察隊企喺抗爭前線推老人家去死利用老人破壞抗爭
719 #楊岳橋 指義士流亡影響香港聲譽
719 #黎志英 頭版披露抗爭者往台灣尋庇護訊息兼開live訪問流亡義士
725 #民陣 恐嚇市民參與光復元朗或被捕
730 #潘小濤 呼籲成立大台統籌物資
81 #朱凱廸 老作受到恐嚇訊息
83 #張超雄 上881話成立獨立調查委員會就好多示威者收貨
84 #許智峯 呼籲聲緩西環嘅街坊翻屋企
85前 #民陣、#職工盟 恐嚇市民罷工或不受保障
85 #何式凝 於天水圍呼籲示威者停留導致七十多人被捕
85 #毛孟靜 不同意塗污國旗(而非表示理解及有保留) 兼指示手下搶劫美國旗，涉違反香港法例第210章 《盜竊罪條例》第10條《搶劫罪》
85 #劉細良 叫停「光復香港，時代革命」
86 #李安然 話黑社會打人切勿私了，反而要搵黑警幫手
86 #梁耀忠 守護深水埗警署玻璃仲叫市民等黑警消息
89 #譚文豪 恐嚇和你飛市民或會干犯機場附例

一直都無大台，咪刺稻草人，樓主分化撚，不推文，blocked and follow

大家留意呢條友
係咁入唔同Post話人分化
我呢個Post完全冇指名話咩人扮大台
淨係話如果有人扮大台不如點做
呢條友鬼到大家睇路

最緊要人釘人
佢叫人唔好做 就即刻話佢係假扮既